我整左隻game係Steam上左架 但身邊啲人叫我打份工算2

啱啱睇端專訪講一隻Indie驚叫 《Legendary Knight》（中譯：傳奇騎士）
一開頭覺得有啲熟口面好似邊到聽過，懷疑都係連登咁

結果睇到一半先發覺真係：

《Legendary Knight》2020年3月在Steam上架，至7月底，大約已有1600人購買。遊戲剛推出時，約有六成玩家來自法國，大木估計這是因為遊戲被法國 youtuber賞識，拍片介紹。到6月，大木在LIHKG討論區發帖，名為「我整左隻game係Steam上左架 但身邊啲人叫我打份工算」（我開發的遊戲已經在Steam上架，但身邊人還是叫我去打工），由此開始獲得香港網民關注，加上網絡節目《星期三港案》7月訪問大木，來自香港本地的玩家越來越多，現時有6成玩家為香港人。

我冇打機，連steam都冇裝，但對於呢個post就幾有記憶
所以純碎覺得件事好神奇好有緣，所以抄返巴打個post出post

想講任何做緊/支持緊Indie/香港/本地創作/文化etc...嘅手足要繼續努力
你嘅付出其實係默默影響緊其他人以至個社會，會有好多你估唔到Karma/Butterfly effect架

利伸：
呢個月前開始訂「端」，日日追兩三篇深度追到好辛苦
但見佢講中港台/文化都幾有質素同全面，見有端高質post都想share下做下打手

“小智既爸爸“巴打見字回 我睇完你專訪呀 加油

我整左隻game係Steam上左架 但身邊啲人叫我打份工算

唔記得quote返巴打原post

即買左

推
玩左一陣 幾難玩
係咪我廢

跟

so impressive!!!